# README

```
. test.sh
```

```
. untest.sh
```

## FLASK BOOTSTRAP

Vérifier la version utilisé des feuille de style bootstrap pour utiliser les bonnes classes

## FLASK LOGIN

- gère de session par envoi de l'objet user dans le cookie navigateu
- section pour user loggué uniquement
- fonctionnalité de 'rememberme' permettant de stocker une période de validité même après fermeture du navigateur/onglet
